［突然有圖］沙田排喜茶班囡囡喺下層低炒上去露曬底好正

呢鋪我撐喜茶

伯母露底

點解喜茶唔夏天開

夏天條龍已經冇咁長

唔識自己去睇？

啱啱行過一排玻璃都有3條女着短裙

10

麻煩巴打過去影

今日咩環境. 多唔多人.

巴打你呢間係 1234 果間舖?

幅圖上網搵

因為見到相咁熟面口。
我之前係1234商場，影咗張相差唔多樣

成班蝗排隊